คราวนี้
จีนที่ใช้โปรแกรมโกงเกมเกือบ
ทั้งเปลี่ยน
ที่ประกาศว่าจะแบนผู้เล่นที่ใช้โปรแกรมโกงที่เอาเปรียบผู้เล่นอื่น
ที่มา
นานา
มาแต่ก็ไม่เป็นผล
มาแบบเข้มสุด
ราย
ร้อนไปถึงผู้เล่นที่ใช้โปรแกรมโกงพยายามที่จะหาวิธีที่จะทำให้กลับไปเล่นใหม่ให้ได้โดยใช้วิธีต่าง
หรือบอทโดยไม่แจ้งให้ทราบล่วงหน้า
หรือแม้กระทั่งซื้อ
หลังจากนั้นก็มีผู้เล่นจีนโดนแบนไปทั้งสิ้น
เรียกได้ว่าเอาจริงสำหรับค่ายเกมใหญ่ยักษ์พ่อมดน้ำแข็ง
เลยทีเดียว
เอาจริง
แบนผู้เล่น
1596
1600
Address
BiosDate
Blizzard
Blizzard
Blizzard
Drive
Hard
ID
IDs
MAC
Overwatch
Overwatch
VPN
